捐贈癌症專用營養品-加力康

屋企人過左身， 屋企仲有左十幾支加力康係到， 咖啡味嘅。

當然希望冇人需要， 但如果咁唔好彩需要嘅話留低tg 約個時間俾你。

隻鬼會唔會跟埋來

仲有冇